IG story po新歌

主要係想話比人聽
我係一個緊貼潮流兼有品味既人

冇其他意思 sor

咁你都要比個名我 我先見到㗎

有po咩

禾沒有